邊個比雷劈

成世人都未聽過行雷咁大聲

岩岩果下嚇到我隻貓彈起
一野踩落我到 再加埋d聲
到e家個心仲卜卜跳

好驚

邊區
我個區好細聲

好細聲+1 好似落貨咁既聲
但好密

葵青，痾緊都差D嚇到縮返入去

希望有黑警俾雷劈中